成日胃痛可以點

成日都胃痛 食藥都無用

飲凍幻茶

睇專科 照胃鏡

飲蜜糖

我有時食完飯就會胃痛 有次連續兩星期日日食完都痛 終訴睇醫生 食咗藥又無咩事 但間唔中又會連續幾日食完野又痛 唔知照唔照胃鏡好

食唔定時？

留名
日日胃痛
幾次胃出血

睇中醫，利申之前胃有病好返

睇中醫你幾耐好返哂

個陣我胃酸倒流（好嚴重，要唔到野），都飲左兩三個禮拜藥

你大便有冇變黑色同有冇血
有既話或者驚既話搵專科睇下係咪重病先
如果只係要調理既話中醫好過西醫